我真係唔想而家開post 但真係無辦法

致組眉、烏眉：

自從大學畢業之後 ocamp組散既散走既走 如果你唔係yo既人，好快就會俾人忘記，如果你玩過ocamp，就會明嗰種感覺，有啲好彩既係組爸媽一齊咗，個group而家都仲浮面...
見到岀面咁亂，就念起雨傘一伇，雖然大家都有新生活，如果想飲野，可以落老蘭😃

至於傷心的事就不要提了，願今晚大家平安回家。

nickname灰9人類 上
真絲